香港人唔值得我哋去幫

目測＜1%人戴口罩，大部分人都WFC

一個ive毒撚建議既活動點解要去聽佢講）

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！